[有冇人幫手問到傳媒更加多資訊] 太子恐襲三人失蹤，然後就有超過7, 8個中年人老年人死在短時間內死於自殺…

其實呢樣嘢一開始我擔心嘅係義士被自殺，雙手反綁沉落海，又墮樓又吊頸…然後見到老係中年人老年人，我好唔人道咁鬆咗口氣。

但睇完毛ee個記招，知道人間蒸發咗嘅係三個人，係三個人，三個人。諗返香港人口普查嘅資訊，通識科嘅notes，香港嘅家庭係三四個人嘅核心家庭結構為主，二十四個鐘頭內有七個中年人墮樓，有人比人沉落海，仲要全部列明無可疑…反手綁，沉落海喎ching？

仲要係喺一段時間後依然持續有兩三單類似嘅新聞，全部都係好輕輕咁帶過……

有冇手足可以搵得到三位失蹤嘅手足嘅名，同埋被自殺嘅人嘅名？真係好擔心係咪真係喪心病狂到殺埋人地屋企人滅口…

而人血饅頭d咁講句，萬一係真嘅，我哋就點都要經各大文宣渠道傳比全香港全世界。就算呢一炒會炒到所有旅客冇哂，炒撚冧成個旅遊業/旅遊巴/零售乜乜乜摺哂我哋都要煲大佢。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

太子3死者家人被掩口「自殺」

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

我總係覺得唔只三個人
平時啲狗拉人都唔係個個俾記者影到哂啦
今次冇記者 冇fa情況下 點只咁少

Push

加埋呢個星期咁多唔尋常嘅自殺同屍體發現案 仲要單單都好快話冇可疑

推

如果有親關係就一定係